期指輸緊3000點,你問我答

算啦,我都係答唔出

大期定細期？

大期一張
細期四張

呢d市預守5000-7000點穩陣

夠錢咪慢慢守...

呢啲唔係輸 係未贏

要玩成年啵..專家

無圖？？？

有錢

已經係咁入錢

吹水倉?

會俾支那牛牛起底

我都想呀,有冇RESTART制禁

傻仔...
一早應該斬倉

輸緊3000點，即係幾多錢？同埋需唔需要補倉？未玩過，完全無概念

輸晒咪算
補倉溝貨最on9

仆街成個世界都係騙局

5張加埋輸3000點，姐係得1000點孖展位
係咪

冇margin?副身家頂到幾多？

夠買架新車

開始懷疑樓主係假膠

大期50蚊點 細期10蚊點

牛熊市係咁玩

2張細期輸緊3000, 另外2張輸緊1000
大期輸緊1500

咁多年都冇玩過期指，自問玩唔起.

輸20幾 有咩好講。 利申3175 重貨左 借哂銀行

咁輸晒係咪就算？定係要斬倉、補倉之類？萬一你唔甘心，繼續掟錢落去，會唔會輸更多？

冇,佢回返30000點我就認命

十個鬆啲，點夠買一架全新嘅車吖！！///

老婆知唔知？

輸過保證金,就要入錢,唔係既話佢幫你強制止蝕
依個機制都算幾好,起碼唔洗人地輸身家
但試過入慢左幾分鐘保證金,無撚曬貨,之後半個鐘內同我回返去成本價

我入到黎圖都冇張

買架全新TOYOTA 入門都係十幾萬姐

其實好小有錢人或者銀行會玩期指 玩番d公平交易 玩期權。 雖然會輸身家 但夠公平。

無老婆得老母

點解你會覺得期權公平D?
支牛買唔到期權

你做好定做淡輸

50*3000
150000者

咁都好啲，唔係你老婆實斬撚死你，由嘉蘭圍劈你劈到諾士弗臺

最撚慘係 俾人打完左邊打右邊

利申 全倉QQ lp

唔係無 不過係用嚟對沖
其實衍生工具本質係用嚟對沖
成個portfolio都係衍生工具 同賭博無乜分別

淡

無撚錯
一齊上IFC 飲返杯嗎?

咁我依家玩緊期指,有冇其他野可以對沖下
買匯豐嗎?

三月倉轉四月倉唔埋單計數咩

睇下月尾先啦
我睇股災未完準備又大跌

我買咗14萬qq lp 期權喎

27萬

轉倉前平倉買返下個月

真係會跌嗎

IFC見?

屌多陣好快會戰勝歸來

油價邊有咁快跌完呀
匯豐升返60蚊都未上呀

我願榮光歸做淡

咁少好心唔好攞出黎講

做淡定做好 輸出黎？

點解唔砍倉，輸呢個數話多唔多，當交學費啦。

博一下反彈即走

起初做好,依家做淡
事曬兩家

學左好多年了
未計正股輸緊20個

師兄我記得你好耐之前已經Ip左qq，係咪3月頭左右？

玩法多樣 槓桿大 可以玩現金流
英文叫option

利申：初哥。

ifc多唔多人排隊？

冇錯 我低位 但唔係最低已經走咗
本身最多應該贏30萬
睇到唔對路 15萬左右走咗
早2日又再put過

唔玩成年遠期要嚟做乜？

對沖黎講 以我新手所知 恆指期貨係玩升跌，波幅 恆指期權係玩一段時間開始到結束既升定跌。 銀行對沖應該好小係前者？？

油價半年後先入都未遲啦，有排跌。

輸緊9500點

唔係好多錢啫
大把人正股都輸唔止呢個數啦

勿摸底同摸頂。
武漢肺炎過左全球會報復性發展，d油會搶到你嚇親，美國佬一定印銀紙 中東就用原油換美國佬d銀紙。

嚟料啦熊軍總會戰勝歸來

無圖我話輸1萬點都得啦